iphone問題 急！

小弟之前係冰島壞左Iphone 之後買左個新Iphone 點知今日係俄羅斯比人偷左 買左唔夠一個禮拜 想問可以點做呢 唉

再買新

買多部